覺唔覺香港啲路面愈來愈爛？

依家揸車成日見到啲路突然爛咗有個凹位係度
要好小心
仲要隔咗段時間都唔補返佢
成日驚有一次見唔到衝咗埋去吠都爆

樹枝都執咁耐都未執完，何況補瀝青

D 瀝青料明顯差過以前好多

政府有錢都攞唒嚟起大白象啦
鬼得閒同你整靚啲路咩

好驚有咩意外

高官建制會行既路一定好快鋪完

屌我以為係自己問題，終於有人同一立場

路係香港人用多， 唔緊要啦。
最緊要係中國人用既設施：三跑，鳩鐵，港豬澳

覺

睇下邊區啦
金鐘西環果堆應該唔會

有無出過城

條龍翔道日日都爛

真係一年差過一年

大老山隧道
獅隧出9龍方向 震到部車就黎行去格離線

其實獅隧係咪真係無機會舖？
而家深夜好似都開雙管，車流太多？
獅隧出九龍管道要重舖，
仲有獅隧落老龍東行同埋落窩打老道個S彎，好似迷彩咁

行到心痛 而家行60算，唔想架車散

凹凹凸凸到個程度部gti試過入灣時著abs燈

Rip

個震既程度好似過山車上緊山咁

爛路減速法你識條春咩

好似真係咁樣，呢頭舖完個頭又凸番出黎
好似一個月都頂唔到

揸26 真係係危險

早一兩年仲明顯 我停車場門口條路次次鋪完都會飛唒d 瀝青石仔飛唒上行人路 隔一排又變番爛路
打電話去屌左幾次先叫好d